海馬後，Bar pacific 幫手派米

麻煩出黎解釋

send俾lord alton

推

推佢老母

又一璃

每間既股東都好似唔一樣，裝修小心d

08432 淨係跌到殘哂都經已值得屌

續酒牌果陣記得去信酒牌局反對，危害社區安寧

派米果個

依家嚴正向 BAR PACIFIC 發出警告

請棄暗投明 , 供出幕後主指人

否則 後果自負

好多野可以做

拳手做埋派米

我都想拎！有無人問蘋果出攻略知點拎

mark低名先, 選舉後算賬

邊間分店派就支持邊間

屌你老母

黃色酒吧圈

裝修

俾機會你解釋同篤灰，唔係後果自負

爆出黎講邊個指使比埋證據咪唔裝修囉

推仆街建制

邊間派就搞邊間算啦
間間都唔同負責人
我去開果間黃到會全間bar職員同客嗌光復香港

裝修得

海馬驚到Facebook page都冇咗

有目擊人士指紅衫疑似係施麗珊

遲d全線大裝修

西九龍中心下面都有人派野

拎咗投對家

G持

間野不嬲黑底

搞派米嗰啲好喇，攞米嗰啲唔好搞，好多銀髮組隊搶資源

正 呢兩間野提供雞尾酒比大家用

大家裝修嗰陣記得唔好打爛人地d酒

佢好似久唔久都派米做善事喎

Bar pacific老闆本身係黑社會

唔洗裝修，淨係不停投訴，同等佢地續唔到牌就叫，晚晚都打去話好似有人係裡面賣糖

佢做得嘅驚閪咩
直接啲算啦

寫信去icac同埋聯交所投訴

都好多玻璃喎 一係話事人出嚟解釋下

咁撚老都啱

炮台山間 Bar Pacific 傳過同君妖有關係
呢間嘢好鬼

push

柴灣都有間

據我所知
好似唔係每一間都有唔同股東
大老細都係得一個
只不過唔同分店有唔同分區經理under

我唔清楚呢一單係炒車定點
但係佢地義工活動每年都搞一次
今年有派米同埋探籠屋
唔係淨係得今日 之後都會有
但原意唔係幫保皇黨拉票
但唔清楚係咪呢間分店既員工用公司資源拉票啦

而如果大家想知大老細有冇咩立場
其實佢係中立 去到佢呢種地位
最主要都係睇公司純利為上

唔係幫呢間野洗白
因為我都唔知我有冇炒車
但係有好多員工都係深黃的

又多一間中銀

啲狗都有份賣
唔使講咁多，直接裝修

你又知佢係中立，但無所謂，今時今日都仲係中立嘅咪姐係藍囉，唔使解釋咁多，等裝修啦仆街

唔割 各有各做

上市公司黎wo

黑社會開嘅，不意外

唔怪得盧偉蔥走入去篤波

Oh...

十一月仲講前線黃
你唔係以為幾個藍絲職員就可以搞到派米？
實係大老闆背後籌劃架啦

FC咗先啦 年年都派米架

香港人反對

攞

fc 先啦

應該去報ICAC話有人賄選⋯

年年都派米架，年年包米都係咁既樣，係果啲社區中心舉辦，早幾年係社區中心派，近年先轉左係鋪頭派，因為公司要有咩社區服務果啲，鋪頭full time職員要參與架
路過既小part time

真心自己返工既地方，人地對我好，我自己都會留言澄清啦

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

.

唔好裝修呀輸民意架

乜柒都唔搞清楚有張圖就批鬥
我屌鳩你班垃圾

又炒曬車

可以出返去推有用post
拉